［TVB日任18/4］禾田食品市場 投放CCTVB網頁廣告

【每日任務@18/4】
💎禾田食品市場💎

😡1.派嬲 🗣2.洗版 🙅🏻‍♀️3.永久抵制 👍🏻4.互Like留言

留言Template

落TVB網頁廣告=資助❤️媒😡
罷買‼️

💛店推介：HKTV Mall / AquaBlue / 合利海鮮

📌【TVB春袋: 廣告商抵制名單】📌
🖐🏻🖐🏻🖐🏻🖐🏻🖐🏻🖐🏻🖐🏻🖐🏻🖐🏻
👉🏻 電子ver
👉🏻 文宣ver
☝🏻☝🏻☝🏻☝🏻☝🏻☝🏻☝🏻☝🏻☝🏻
✓ 廣傳開去 ✓ 貼連儂牆

⚠️抵制TVB戰線 @sayno2tvb
TG群: @Sayno2cctvb
FB:

推

收到，一定唔會幫襯

【萬寧退貨行動@18/4】

🚶🏻‍♂️1. 去萬寧 🛒2. 買七海健絡產品 ♻️3. 退貨
📸4. 喺收銀處影退返嚟嘅錢，擺上嚟呢度留言 💌5. Email總公司
.
總公司電郵： chconsumerenquiry.im@pg.com

💡【行動目的】
1️⃣懲罰柒台大廣告商
2️⃣希望萬寧運用影響力，令各大品牌減少落TVB廣告
注：萬寧停咗TVB廣告，今次行動係針對品牌嘅廣告決策，長遠爭取萬寧出聲叫供應商唔好落TVB廣告！
.
🛒【退貨商品名單】
👉🏻七海健絡動 · 骨骼、七海健絡特強、七海健絡ORIGINAL、七海健絡強新👈🏻
.
♻️【大家知唔知萬寧有14日退貨保證？】
顧客退款後貨品會被扔，供應商將被萬寧扣回銷售額！💸
即係如果多人退款供應商會蝕錢！🤪
退得愈多，蝕得愈多。😈
💢買貨時記住拎單，印花要退返
.
小編親身測試🥳
買完即刻退得，隔幾日退亦得，得咗！
.
網民仲話用有自動增值嘅八達通買，退款時退現金，照賺信用卡回贈！（網民回報話有2%，因卡而異）
當然如果唔想俾黨鐵賺嘅，用返現金同信用卡俾都得！只不過前者方法先有回贈啫！
因為用信用卡買係退返信用額，賺得回贈會作廢！

❓【七海衰乜？】
曾驗出二噁英超標❗️
哇——致癌架！😱😱😱

搞壞哂新陳代謝
多人食完出紅疹 😷

【Source】
如何善用萬寧14日退貨保證？

兩人服七海魚油丸現紅疹

做緊

PUSH

無法瀏覽此頁面
The link may be broken, or the page may have been removed. Check to see if the link you're trying to open is correct.

push

條拎死左

gogogo

Push

上唔到？

推熱門

心穎巴

推推

推呀

登記做選民呀

p

個page唔見左

潛水避風頭
之前有幾個page都係咁

go do it! do it!

補link

Fb 已關

page無咗？

驚到關左fb?

好正！袁偉豪嚟緊又孖住惠英紅拍警匪片！

好正!袁偉豪嚟緊又孖住惠英紅拍警匪片!